我正式宣布大埔叫黃埔

屌你老母
好感動

黃大埔

生哥好嘢

全制霸

立場未有

咁黃埔以後叫咩

大埔友

睇埋議席先

黃埔 (唔夠黃)

觀塘改叫藍塘

淺黃埔

大黃埔！

叫金埔

感謝各位大埔手足

綠埔

大埔

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

五大訴求，決一不可!
光復香港，時代革命!

我黃埔都贏晒嫁啵

或者大埔改做 新黃埔

中西區都叫緊糊